[天佑曾同學 ]利物浦 對 薩爾斯堡

希望西方國家「中國會愈黎愈民主」既夢醒來
Stand with Hong Kong

熱狗黑完都輸2－4

2-5

2-5
作客熱狗要學下拜仁，熱狗啲中堅都好慢下

2:6

sorry ...2-6

有身份證既都有得入

2：7

CLS

痴撚線

笑死人

蘿莉絲今場慘到

2:7

啲波下下飛遠柱
有冇咁勁

下下柱邊

抵死啦熱狗 2-7

Kane同Eriksen轉會啦, go RM la diu

大力go liv la diu

屌，影衰英超，衰撚過爺爺時代既阿狗

基拿比今場勁到癲撚咗

唔出梅la先入咁多

熱刺個右閘笑話黎

基拿比＞＞＞水貨沙拿

Gnabry 8m

Pepe 80m

Danny rose下季自由身黎利記啦

記住係第2個post

同屌mor 有咩分別

真 賤種熱不了

叫熱讓番個位出黎啦 影衰英超

古狗踢到識飛

2-4之後訓撚著左
估唔到咁就miss左3個入波

拜勁到

25古圖斯

大波呀

唉屌去左邊呀2位

快啲報平安

Gayita

哈哈哈 2-7

乜琴晚有歐聯咩

新利留名

我連獌和左都唔知

好多利子仲未報平安

咪亂嗌

大波蓮同孫彩瑛 Ching

呢排完全唔想做

兩位巴打上水報聲平安啦

大波去深水埗 有冇拉到人?

說好的推post呢

無心機 啲無腦c9又講埋啲白痴野

兩位ching 報個平安呀
今晚有歐聯呀

巴打快上水啦

皇馬點解咁撚廢 主場僅和布魯日 米仔又然

[img]希望大家都冇事啦[/img]

上水先 今晚西波

好耐冇見

屌
我部I7更新完ios13之後相都影唔到

無心情上 淨係日日黑衫支持 連新聞都少睇 唉

換11

利申已換

要顧家係辛苦啲既

窮呀

屌 好撚嬲
心情仲未平復 我仲要住荃灣
嬲到翻唔到工

我都係荃灣撚
上lecture去左睇何記既記者會

係咪確認曾同學冇生命危險？

好似情況嚴重但穩定

係確認會比佢繼續讀
至於健仔就冇講過佢既健康狀況

唉我琴晚真係喊足一晚
完全冇心情....
唔明點解仲有同事去飲酒玩

個畫面好震撼
仲要上一秒係指頭 最後射心口 邊有指引會射心口

班黑警要私怨大過天 咁你唔好怪人地都會係

班友被人燒死真係唔好怪
係你破壞規矩先

大波蓮同孫彩英仲未上水

係

不來梅個陣已經carry成隊

完全冇心情上堂

睇新聞應該有2個嚴重仲有一個係邊單？

中環勁撚到

想問擋灰係改左名定潛左

改左名然後潛左

山區野人ching因為fsg而不再捧利

迷軒黨assemble

成隻馬騮咁款

利po要人

美帝話係身中兩槍
可以屌鳩身邊啲偽中立傻鳩

推

無 點屌都無用
跟本就有晒立場扮中立

同溫層都升緊溫

無人帶領迷軒黨

根本話中立其實係淺藍

今次既迷軒運動係冇大台
只要有心 人人都可以係迷軒黨

不分政見 只有迷軒

迷軒=港共
反軒=正義

迷軒事務不容你說三道四

反軒不容粗暴干預

一下昇龍拳

反迷黨浦頭

反軒黨又唔做野又唔讀書

講起昇龍拳

樓上基佬

你都係

吹咩

呀!!!!反軒黨!

我冇罪架！點解要反我呢～

廢

要改名了

我屌你老母臭閪
我唔理你係講笑定真心
將手足拉埋拎槍謀殺中學生嘅邪惡政府黎講
係得你先講得出

Sorry 唔9up了
槍口對外

想問下
琴日張xray有無source

好似錯過咗最佳上水時間
如果真係exactly呢個情況大家會否放過小妹

sorry講笑

唔會

那些利迷的紅色日記

「歐聯分組賽(二)」#熙_比亞
利物浦第一埸分組賽作客敗走拿玻里，今晚將會係主埸對狀態極好的薩爾斯堡紅牛。
薩爾斯堡紅牛在第一埸歐聯分組賽以6:2大炒對手，在本地聯賽未嘗一敗，另一個焦點就係挪威神鋒Haland已經係今季9埸比賽中射入14球。 這位挪威超新星更在剛剛5月的世青盃中12:0屠殺洪都拉斯的比賽中單人入左9球。所以今晚呢埸波應該都幾難踢。大家拎定盒救心出黎都似啦。

屌你嚇撚死人

平安就好

差大波蓮妹

唔會放過你

啱

後欄唔安全

大波蓮落深水埗失蹤24小時 見字好上水

唔想知佢去邊 淨係想見返佢

miss her

元氣下午茶

笑4我

屌你老母

btw 今舖真係
我叫你 未來熱

利申 熱狗仆街我就開心

爺爺又然

上水啦蓮妹

好掛住他

大波蓮呀呀呀呀呀呀

還我蓮妹

可能改去其他地方奶左野 MK 定荃灣

可能唔見左電話姐/去左旅行

Hope so

講講下好似牙正都好耐無post gay gif

今晚如果無keita bb唔睇了

我係咪倒戈

仲有文尼bb都係

召喚牙正

唔駛出gay gif
出嚟say個Hi得啦

屌
唔係你呀

班拿度施華停賽六場

對於鏝城有咩影響 後備兵都勁撚到 換轉我地停正選一個都收哂皮

起碼對鏝黎講係不利消息先
btw kdb都話要抖兩場

有無ching去幫襯下

咁啱第5、6場係對我地同車仔

你以為咁我地就有機會贏？

大波蓮肯定渣都冇

點解

唔好咁啦
With hope in your heart

根據往積依個時候利記一定輸

希望佢冇事
大家一齊幫佢集氣

係twitter post racist joke笑隊友

唔見有news既

當年A Level
考到2C 3D
有無U讀架？

I大

姐係最少要1B 先有？

梗係有

利po一個不能少

一定有

原來費基亞岩岩長傷
我地fsg又贏

佢親口講過話唔係利狗問題
係佢經理人
好似係

各種推理話係坐地起價

今晚8區起義

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
銅鑼灣：維園記利利治街
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn

大波蓮呢

應該真係

生死未卜

理科夠入三大了

黑警還眼呀屌你個屎忽

馬列斯最近幾fit冇乜影響 咪又係照袋18分

廸布尼傷左，唔通真係有神秘力量

馬貼都傷左

利子一個都不能少

波蓮

快

我愛大波蓮

大波蓮

大波蓮ching

拮一拮部機

要差電，冇電

差緊
有心

佢性暗示叫你同佢搞gay 呀

屌大波唔好有事

真係有CHING唔見左?

香港人一個都不能少

無左蓮妹既利post 已經唔係利post

女神

大波快d上水

一個手足都不能少，今晚一齊睇歐聯

聲援大波蓮

清貢高要求

已經超過24啦

回家吧大波蓮

人呢

荃灣仲未放狗咁奇怪

放哂TG WO

原來班FUCKING幫又比人拆撚左間鋪

啲衝衝子又ATM禁錢又打麻雀又打機都未放狗

你估D狗真係好多咩,連續左幾多日呀

事實係班武警尋日完左上返去
根本就唔夠人, 所以出唔到黎
我地有2百萬人, 和理非又有, 咩都有
共產黨我同你講你今次玩撚大左

荃灣有7狗車都掉頭

水浸黨鐵

大波唔係到, 今晚都無心機睇波

今晚返勇武做乜撚嘢呀

大圍咁快幫黨鐵扮完靚

大波上水未呀

無事，尋晚太攰，返屋企瞓到而家

屌你呀,你熊貓黎?訓咁耐睇醫生好WO

gayta

屌，見証唔到尋晚拜狗血洗熱狗

屌

屌你老味

追番post好多人就黎永遠懷念你
平安就好

真係好攰，老喇

今晚睇波啦

確認安全

哭下波song，準備俾紅牛血洗

電話無晒電

屌你老母呀

唉人無事就好

成日無人講波淨係問你係邊

其實尋日算幾好，唔計受咗傷同拉咗嗰啲，好多人已經衝破心理關口

真係比你嚇撚死

屌你嚇撚死

下次借你拮拮

Confirmed

Gay confirmed

GAY達真係有用

一秒變gay post

大家無事就立刻污煙瘴氣

你個衰人！！！

哼！

大波蓮今次mola，做戰犯啦

無

大家一定要齊人見證依一日

有安利簡,不了

屌
大波蓮真係好撚雷

就咁睇都開心

應該煲底見嗰日都未到利攞英超

紅牛d前鋒好似好能勁 利迷

訓陣
利子們三點見

點解咁唔公平我地要3點睇深夜閪波 人地就1255有得睇

原來紅牛上年作客和過紅星

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

跛腳仔
仲有rabiot

今場睇怕都要輸 同皇馬差唔多

推一下先

睇唔睇好

睇住拿波先

主場出擊我覺得會贏

水淹呢招真係有創意

浸到電力裝置就成條線要慢駛/停駛

不過而家我真係信狗好快會屠城，都係今年嘅事
等到時國際會唔會做野，定又一個64

Liverpool have been fined £200,000 - half of which has been suspended - by the EFL for fielding an ineligible player in their third-round Carabao Cup win against MK Dons.

佢開實彈屠就轉打遊擊，香港咁多山

預料之內

講返波，有冇人睇開理性分析?
個人覺得都唔曾
其實香港重有冇咩高汁講波youtube channel?

可以繼續練幼幼

冇咩睇足球youtube
我覺得太悶

打阿要半主力

呢場努力啲踢，下場比面渣土比1分李城
大家雙贏deal唔deal?

香港人真係好on9
不合理嘅野遇多咗就會習慣
今次開6槍
下次一定再開
其實好快就嚟
大家真係要有心理準備
可能下星期就嚟

唔奇，橫掂個朵都臭晒

叫佢去鏝度拎分啦，真。雙贏

on9

就咁睇佢翻譯sky sport嘅片都幾好

傻的嗎
6分有得攞就攞啦

武力唔對等真係劣勢黎

冇天敵都係劣勢
有野制衡到都好
而家乜撚都冇

#LFC line up tonight: Adrian, Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Wijnaldum, Henderson, Mane, Salah, Firmino.

Subs: Kelleher, Lovren, Milner, Keita, Oxlade-Chamberlain, Lallana, Origi

好似話今晚基達有機

gomez打中堅

90分鐘換出黎踩草

又正選陣

除咗馬貼輕傷
基本上原陣

屠殺屠到全世界醒 或者屠殺屠到佢完全無底線地開槍
完

呢d波都唔用下基達

下下full team 踢死人咩
留力聯賽啦

勝利11人

星期六晚就踢聯賽
雖然留返喺主場踢

最怕用殘明奴
近排佢都DUP返唔少

明奴生日就射波啦好心

未到聖誕已經傷鳩晒

一場西波je, 邊有DUP

勝利11人，chur 死班友

genk都幾勁
睇黎好大機會6場不勝出局

想問定一陣有冇LINK

On9星期六點打李城啊

主場驚what

上年都和左,間接無冠

用殘勝利十一人再失分唔係咩新鮮事

你想38場全勝?

只係覺得李城個場緊要過呢場
奧地利野都唔輪換下,驚對李城無力

出神鋒ox基達好過啦 前面三個唔洗抖咁

傷先抖

仲博聯賽
冇cam, 冇後備wing, 冇後備LB

三叉戟暑假抖得咁少係攰d
同埋前幾場連續作客
今晚返anfield表現應該會好返

有矛LIN

隊奧地利野唔差

拿玻里和波

拿玻里0:0

作客冇計嘅

準備畀對面haland 4 5 6

但唔洗勝利11人出10件掛
出下張伯倫,基達頂一頂都唔夠班?

對面打得好既 請主動聯絡我利keita mane

無出 後備

讓我利

如果有得賭垃圾利出場陣容，我應該發咗達

大勝吧！！

啫喱

Jelly

嚇死

高美斯

Gomez dllm

今晚又韓仔又日本仔

屌第一個攻勢順到

又變翻第4中堅

Gomes

似open game

屌你鳩美斯

無知一問，球衣no. 下面係咪印左字？

高美斯醒神啦屌

鳩美斯傷完又打回原型

Charity野著一場

韓仔好撚勁

唔係日本？

廢奴自己黎啦

沙拿咁都叫foul?

謝巴打解答

明奴做乜..

咁都唔入 TAA個助攻

南野拓實日本仔

好柒

+黃喜燦泡仔

Mane靚到

出懦夫仲好過gomez

交屁

對面唔撚夠打

wow

黑豹

M10真核

Oic

交屁真係屌打垃圾沙

Mane!

訓得

禾又助攻

交屁同f9

死利狗又燈

大家咁撚快

有文尼f9真係好舒服

mane

嘩Mane真核

成個配合靚撚到

單刀真係無懸念

好彩係你，如果俾咗水貨可能又鳩射

文尼勁到

文尼髮線係咪又高左

一開機就入

1 2 靚到

配合靚到

靚到cls

唔覺，不過塊面好似黑咗

文尼真係癲

水貨跟文尼學下野啦 d 假動作變速流暢到 再加埋肯傳波配合

重要性mane >>>>>>>>>>salah

啲牙白左姐

疤又失
干地真係好彩比西女人趕走

沙拿成日舉手
但果個位點傳比你阿

軒幾時會退落黎？

mane 打老東家 特別賣力

齋講單對單過人 交屁係勁啲

你退先

唔記得你退左

軒

防守果時會退落黎
進攻時會攻上去

Lalala當退左

退咗好耐

沙拿單刀就有懸念

一陣會出場

準備做般尼茅夫名宿

90+3？

開波就知點解唔出Keita

120%迫搶同高速攻擊

好彩入一球先

咁就end game了

Chan hee

水貨單對單 假動作乜都無 剩係識直角假身

繼續百屌沙拿

WHO POPO黑超

gomez 守得靚

有人帶泳鏡

屌到對李城

r26撚到

jelly勁到

今日robbo精神
步頭好爽

啫哩

屌你踢歐聯都係冇中場

屌到全季完

沙拿

Robertson果吓又成為球王片片段

熱身賽都無中場架啦

身體質素完勝亞裔

啫哩好撚勁 要打丁

高美斯待爆

對港隊先會有

其實真係踢多左好多團體波
心態上好似轉左隊波行先

多左啦水貨

h willson 算晤算中場

vvd 長傳真係j 死人

係眼罩，向我地致敬

扭到但係死位

沙拿扭去自己右腳有咩用

沙拿成日想賣弄腳法 實制d 啦

係咪今季第一次扭過人

驚佢波都唔扭下嘅話會生疏晒

太多啦沙拿 屌鳩你左邊啦比

沙拿 Style point +1

呢個組織幾好

左腳易比人捉

又係gomez
一場要膠幾多次

高美斯第二次後場傳失

下下都醫院波咁

沙拿比人守到一棟都冇

雪到硬晒

Robbo

有冇直播link

taa jelly

R26...first goal

Jelly入波

呢下贏神軒

右閘出俾左閘入

老虎個態都好過鳩美斯

嘩我軒比得勁靚

Jelly
Rb傳比Lb

jelly+TAA

今日神軒比波尺寸差到

識貨

雙閘齊飛

Robbo終於入波

啫喱終於入 兩隻閘

燈到

軒式手術刀

哈哈

second

2隻閘

Robbo都入波

jelly

岩先個form應該練波成日做開

啫喱今日前插快撚到

左路開花

收返

痴撚線英甲仔真係唔撚洗唞架

又反唔到

傻閪先會反軒

上年開始鳩ban左咁多下終於入楔入波

上場咪跌watt

半場可以換下人啦

兩隻世一閘

老母今日好似格格不入咁

邊個估到 zip前柱咁撚靚finish係啫喱 屌好撚勁

睇到好爽 唔瞓都扺

衝到上去

仲燈過你

Robertson前鋒黎

燈多幾下

其實對面節奏都好快
但係我利仲撚快

真

咁都要就隻左Q

原本望robbo傳完以為跑返左邊 點知前插入埋波快撚到

希望上半場入多球 下半場早啲比前面三個休息

因為今天不是大賽

Jelly都唔撚係閘黎

robertson今日成日入中間

希望可以放返慢黎踢
留下力

係時候出佔中3子

下下lag機再交保守波

佢場場都唔入架喇

放慢緊
Vvd 好hea

廢中:屌你都ON9 入夠半打都係80分鐘先換架啦

2球未隱陣

上場先救世

要儲下力留返大賽爆發

我估高普個戰術係上半搏進 下半game management 好似上年對波圖果場咁

Jelly踢到唔捨得回後

今日隊波咁爽 下場一定西波

唔知點解成日企邊

Salah

水貨

今日60分鐘好收jelly 同Mane，仲要對李城#:

Jelly衝前搶點嗰下快撚到

垃圾

廢物水貨

沙拿係真廢

salah out la...rubbish

唔中龍正常發揮

差啲

新巴利

呢d波我射都中龍啦

水貨越黎越廢不過季尾入波數應該又唔少

而家五千萬都唔知有無人要

沙拿first touch 咁靚 set 好哂都射成咁

水貨無攞甩 有進步 中龍要求太高

水貨恰下D英甲隊可能仲得既

沙拿你都好多獲啦喎...

同英超兩隊波黎既

Jelly>salah

差好遠

巴西人用波真係特別好

salah 其實可唔可以打LB

都冇上場個單刀咁離譜嘅

垃圾沙又送波，正常發揮

咁對面哩場其實都打得好開放下

早安

呢球係真核既話應該浪左袋

要不是阿祖安

咁樣控都唔控就狂抽其實係難射嘅公道講

9messi 去左邊

正常沙拿

利依家個戰術
2翼=前鋒，前鋒=攻中，閘=翼，中場=閘

高美斯好驚青咁

沙拿同曼城班翼比真係差啲

巴狗原來輸梗

我利今場d身體質素完全屌打對面 bump開哂

射啦仲推 沙拿真係

廢物

沙拿甩夠未，屌你老母

對奧超都要救心

對手太弱

水貨啦啦聲賣俾皇馬又好巴塞又好

好似好吃力
但又成日比佢解決到

jelly都輕鬆壓贏

左右閘換位

人地夏蘭特都唔出，讓賽
下半場收起jelly同f9抖下啦

你一陣又出嚟撞下

軒屌阿樂

依場擺明比成隊拎態啦

唉 沙拿真係無態

新戰術

點睇日本仔十南韓仔

沙拿幾時躝

係時候失一球
比d動力沙拿去入波

上場都有段時間係咁，唔知用意係乜

Robbo左邊傳比右邊阿樂

有D想m7 打LB

9messi算係咁啦

成隊波得佢爭啲

全部波都係水貨甩

gomez好廢
呢d波matip唔會咁交失

小心泡狗條友踢波好撚陰濕不過兩個都幾好波

真，jelly抖下，場場都癲狗咁跑

無12m, 撚入到波

如果沙拿換左馬列斯辛尼 就唔會扭甩咁多

前有salah
後有gomez

日本仔幾堅下

f9真係好teamwork 咁都唔自己來

MVP已選 R26

終於入

3-0

執雞王

水貨-6到

沙終於執到

salah終於入

百屌成材 終於入球

想屌定水貨架啦

vvd今場輕鬆到

要咁先入到

終於

仲以為tap in都唔識

佢入完完全冇感覺

又有軒式手術刀

呢場應該睇半場就夠 下半場實悶到仆街

差d唔入

tap in 都射到咁

靚燈

等餵王 做埃及c朗啦 乜埃及美斯

係咪得我一個覺得其實沙拿幾有態
睇佢跑動果方面

水貨終於入

其實都真係唔係太識

難射wo

沙拿真係淨係識射呢d

波衫人名下面係咩

Tap in都差d唔撚入

勁

呢球其實算射得差

如果做到c朗咁勁又唔區呀

可以換下人啦 留下力啦

架>尋

係咪訓得

轉去睇疤狗

係時候比f9入番球

VVD真係勁撚到

射中龍算係咁啦以最近水貨既狀態

其實係 要腰力

做到兩個既一半都夠屈啦 屌

呢球唔算易射wor
算ok la

執雞都差啲唔入頂你個肺

4球先穩

中場換keita 張子 力子 出來輪換啦

好想捉著VVD隻腳

VVD

未，失返

太把時間比佢控定黎射啦

vvd fail

痴撚線...咁樣fake撚哂vvd...

韓仔fake左vvd?

3:1

燈

半場出Keita 力子吧

你地燈到

屌咩

仲控？一控即比人閂啦

韓仔真係射得勁靚

垃圾軒真係

燈到比人撚

比泡仔撚狗

射得靚

神軒同vvd廢喇呢球

件韓仔真係幾勁

Vvd

準備熄電視訓教架...

對唔住我收嗲

日本仔幾撚勁

已經熄左......

即刻被撚

好快7-2

Vvd被撚

利子燈到vvd 都比人撚

vvd自從俾人破處
就場場俾人過

入波果個韓仔黎
但日本仔都勁

和你撐？

大家係咪唔記得前年對手球隊半場0:3 全場3:3

好少可fake到咁誇張

今季單對單冇上季咁禾穩

今季出親gomez啲防守都垃圾到

講緊日本仔d 控傳突破

Vvd俾人撚
廢到

唔會次次都生癌既

no m18, no 3-3

佢太輕敵啦咁樣出腳

傷完比廢中掉左去右閘就冇再好過

嘩屌 原來琴日真特主場和到napoli

驚撚咩 夏寧特又無出
輸球禮儀波啫
轉頭咪再入過

半場可以換走前面三個抖下喇

日本仔係幾勁，又唔慢

咁都冇cs 今年咩事

躝啦垃圾軒 駁腳都駁唔撚好

鳩美斯仲好意思話冇正選好失望，屌佢老母廢到咁仲好意思出泥柒

前日ga la

位置感有菂問題，成日俾人攝位

佢唔係英人的話賣撚左十世啦

2個鐘前先踼

呢球責任係神軒度喎

點解老母會打得後過軒
前插啦

打打下中堅又打右閘 打機咩屌

上季初都唔係咁，傷完出番黎就柒碌咁

圾沙又送波，正常發揮

韓仔捉路真係幾勁

唔怪很晒Vvd 啦，隔離果個又包越位又踢到碌葛咁，點踢呀

依下似輕敵多

高美斯淪落到同老虎一擔擔

神軒係原罪？

想訓 希望唔好起身俾人反cup

雪到硬哂啦

懦夫唔會咁失位

失個球係佢失波先喎

無人怪過

球證趕住收工?

對vvd要求低咗

你講啊？

入左4球一分鐘都冇？

比你講完就會

buff唔到隔離嗰個點攞金球呀

疤主場輸緊

So9回家了

做乜高美斯廢左咁多

1819上半季嘅高美斯幾時返嚟

依場好有態其實
應該果下係一時唔集中姐

Tango?

太重 carry不了

ajax真係勁，俾人拆完骨都keep到

鳩美斯位置感不嬲有問題

老虎係d心理質素個腦又問題

但技術上有d波佢係到係清到

老虎清波一定勁撚過高美斯

上個禮拜

其實我講緊Last果下foul 唔知foul乜

2舊屎

屌你老母 沙拿垃圾軒 啲傳波屎到
屌你每球上腳都要控幾下先傳撚到出去
仲要傳得勁差 老母雖然成場都唔撚現位 但起碼佢啲傳波係到腳

請問呢場關神軒咩事

對老母要求極低

我地睇緊同一場波？
軒 沙拿 taa啲first touch比波多到

好團結

對面黃喜燦買得過

日本仔勁過佢

韓仔就爽啦 晏菲路入波
我都想試下個感覺

軒今場傳波點差得過老母

高美斯啲推波學到下馬貼
防守動作又學到下vvd
不過都重係咁廢

我只係睇到文尼 r26 果邊 一到沙拿果邊一定拖慢

?

VVD對襪係咪特別定製
個白色位長過其他咁多

你岩 沙拿果邊 得住個位 一傳即刻失

和你撐

Gomez失球個走位真係差

走de jong同deligt，但仲有vdb, 師爺,拿尼斯, 泰迪果d，仲算一線尾嘅
上年係勁到講緊贏炒皇馬，贏祖記

Mma冠軍

deligt俾班祖迷屌到上天花板

deliht吹大咗
係走咗迪莊傷啲

Deligt攻>守

試下出下however好過出gomez啦

洗唔洗咁呀
高美斯上季未傷之前明明幾穩
有冇你地講到不嬲都廢

華倫球12碼笑死人咩

其實干地好野黎 車狗管理層 球迷咁樣 邊個都唔得啦

利區傳說又可以多個高美斯踼中堅係vvd lite

後生係要浸下交下學費

踢得返上季咁支持佢打返正選呀

VDB

緊係好野，一嚟就英超

仲話爭世一

佢梗係勁啦 意甲第一

怪就怪邊個天才捉佢打右閳

1個轉會窗就執掂咗國米隊波

軒式後腳

哇屌 早安

a13

Vvd 搞咩廢左咁多

下場出ab la

祖安勁

開始啦.....

祖安

神軒咁撚瀟

早安又黎料

A13風水好

屌你老母阿祖安你又想黎啊？

仲要放左伊卡迪
山狗渣古，2個俾獌狗屌到乜咁，去到上哂身

嚇撚死

比bobby 壽星仔一球好嗎

屌你老母軒達臣又傳失 又on9龍

軒達臣傳波好撚廢……

hendo out

個架仔快撚到

沙短有無機會落場掂下波

傷

屌fotwob 無啦啦話3:2 dllm 嚇死人

sub 都無wo

拓柒

有冇手機link
岩岩死link

老母

交屁勁到
老母一鳩射走

架仔堅勁技術好好

老母呢啲垃圾點解仲會有波踢

mane 今場真係好勁

老母屌你 文尼咁靚

Mane好似打緊fifa咁

儲氣

嘩，我屌

gomez做到野了

Gomez下半場好左 （燈）

仆街了
3:2

u are correct

架仔

嘩我屌世界波

依隊波要攻 真心唔廢得過BIG SIX

3:2

又係gomez 出事

依隊西波真係西撚到
3:3要來了

笑撚死利

出事啦

主場喎
高美斯老母呢啲垃圾咪撚再出啦

呢隊真係唔渣 原來係死亡之組

仆街韓仔同日本仔咁撚勁嘅

軒達臣今場傳球成功率有冇一半

架仔勁到

仆街啦

神軒再攻到咁上呀

韓仔+日本仔原來咁撚勁

要南野好過老母啦

對面禁制

對面撳掣了

有冇手足見到鳩美斯

想睇反cup

Asian 撚我利 韓仔架仔一人一球

屌你成個防守hea撚到

主場都咁，冠軍分組賽出局
人地出埋夏蘭特了

廢中個種笑容

點搞牙垃圾利

人地射就咁靚
老母個啲射就咁柒

廢中點哂頭係咪睇中左架仔

呢個日本仔夠料日本正選 睇左佢咁耐 好撚勁

屌你好味，傻閪閪比人追番

發達了

老母同軒太廢……

要戴帽了 完場3:5

今日條後防搞咩

大佬人地快開成班仲好似落街晨運咁跑返去

笑死人咩，高美斯

gomez 差d 又出事 換得

日本同南韓仔都入波

買4-3, 3-3 la

又係gomez 條撚樣 失位
次次出佢都出輸

利咁都唔洗輸波
我硫酸浸賓周

屌差啲呀

wa diu
又比韓仔撚

歐聯冠軍小組賽出局

差d 3一3

以為自己入咗

係晏飛路玩弄我利

鳩美斯第一日踢波咩 咁頂漏

差d 33

食晒啲救心未？

G12 out L6 in please

痴撚線架仔+韓仔撚到我地狗咁

拎返d救心出黎先

輕敵啦班仆街仔

唔換人輸埋都似

so9世界波

懦夫>鳩美斯

出老虎好撚過啦

咪啦

大師兄歸位啦
冇左matip 差幾撚遠

仲唔換人

3:3

yrs

對面扮豬食老虎 下半場勁撚到

3-3

抵死啦，咁鬆

痴線 咁樣比人cup

換米拿出黎啦屌 追都唔撚追

haaland勁

夏蘭特

反cup反cup

Oh my god...

屌你老母西真係3:3

Cls咩

屌你

屌你老味成班踢緊乜嘢

Cls

早知3:0熄電視算

三大罪犯
軒神 尻美c 水貨

癡撚線

歐聯冠軍

日本仔真係勁

3:5來了

1月買曬對面3個

一出gomez就gg啦

還返個冠軍比人啦

Hea踢呀拿

日韓2個好撚勁

比人禁住黎打都唔晒禁制

高美斯條垃圾有咩用？